氣死我 我的侄女結婚 未婚夫是警察

氣死我 我的侄女結婚 未婚夫是警察
我兒女竟然説不去婚禮 還説現在整代年輕人都憎恨警察
我氣到出手打他們 已經兩天沒有歸家 怎麼辦 ? 很擔憂

藍到打仔打女

定假膠黎？

班人覺得唔去婚禮仲嚴重過出手打人
廢老仔女rip

打得好

唔去婚禮就打人

好失禮你？未婚夫係警察有咩咁好氣

已經兩日沒有歸家
廢老認清自己立場未

搞錯左

唔係個個鐘意睇人玩人獸咁重口味

屌你假膠 具燦星

自爆家暴

唔明點解會唔出席囉
明明咁好玩

有D Matt哥feel

咁多狗喺入面
又多藍屍
是但一件除低口罩你都賴嘢

畀個時間地址黎，我地代你個女去恭賀下佢

因為冇家用，所以快D叫仔女返黎

係咪得我睇左屌那星

去到擺低一蚊留名

送個花牌比佢地好嗎 安心上路

報左警拉自己未
唔係支持警察嚴正執法咩

等都覺，唔知點解有陣膠味

陣間係假膠咪炒車

Matt 哥d fd?

人情入蘋果日報

屌 佢個仔女唔識玩 應該公開邀請大家入去嘛

《德魯納酒店》（韓語：호텔 델루나，英語：Hotel Del Luna），為韓國tvN電視台於2019年7月13日起播出的週末連續劇，由《當你沉睡時》的吳忠煥導演與《我女友是九尾狐》、《主君的太陽》、《花遊記》等作品的洪氏姊妹之洪貞恩和洪美蘭作家合作打造[1]。此劇以繁華的韓國首爾市中心擁有陳舊外觀，只向無法離開的靈魂們展示其華麗的真面目的「德魯納酒店」為背景，講述負責經營酒店的精英具燦星（呂珍九飾），因為命運般的事件成為「德魯納酒店」的人類經理，他與像月亮般高傲美麗的社長張滿月（李知恩飾）一起經營酒店時的故事。

犯刑事，報驚查吓

侄女嘅婚禮, 重要過自己仔女
藍絲就係咁, 對親戚好過對自己仔女, 要面

推 你若放棄 誰衛我城

抵撚死,成世無左仔女啦柒頭

因為d廢老比面最緊要

警察果然百毒不侵
唔係話唔俾20人以上冇食物供應婚禮ga咩?

屌你老母具你老母燦星
具燦星呢個名撚係比藍絲用
屌你得呂珍九係具燦星呀
頂痴撚線藍絲

打人喎，報狗啦

唔怪得具𤌴星個名咁熟
viutv之前有播過套嘢

又話愛比暴力強

屌成個韓星名咁

具你老母燦星咩

說個笑話：藍絲反對暴力

具燦星

講就凶狠啫，講手？點夠啲後生黎

果日病左...結果一樣

犯法就係犯法

獸交喎

佢被人趕出嚟，兩天沒有歸家所以唔知點算好？

Push

唔去人地婚禮有咩問題
咪下次再去囉

係仔女定藍屍兩天沒有歸家？

覺得係隻藍屍
打完仔女被人趕出街

打人要唔要報警先
呢段野佢自己認

個名好假膠喎扮韓星

臨時帶多個武肺仔入場同大家齊飲齊食
多個人慶祝

支持警察 打人合法

國安法，拉得
散播仇恨情緒

做得好

究竟2天無歸家既係邊個?

有武漢肺炎仲去婚禮

人畜不兩立，黑警死全家

小事啦，識人呀哥做狗佢連佢呀哥婚禮都唔去

老來冇仔送終,呢個係一般藍屍既下場

似曲神

我好滿意

你去埋我哥份
一陣有手足係入面炒散，整個撚蝦伊麵點算

個名

呢個真 深刻體會

藍絲又唔一定係咁 中國人就一定係

仆街啦，無家用了

佢俾仔女趕左出來兩日無家歸？

啲狗留言好好笑

未撚膠la ,而家點有婚禮？？

推 每日戰線: Twitter

靚嘅還好，唔靚真係慘過死

下次再番屋企就係執嘢走

講左咁耐都淨係講個藍老
無人理嗰侄女同隻狗結緍

打得好 抵你冇人送人終

其實係咪廢老自己兩日沒有歸家

侄女比狗屌

有冇link?

冇得留言既？

你還有黨呀~

死因無可疑

推 每日戰線: 取回強積金

正常樣囉

佢諗住18歲改名，最後都無改到

最仆街係有個後生老師讀佢個名果時
「李知恩同...IU?」

比著我就照去喇 當面串9個死黑警 最好搞氣氛死寂大家都落唔到台

支持警察 打人犯法

「總之暴力就係唔啱！」

得老衲狗店

IU 咁靚，同IU 撞名真係不幸中嘅不幸
以前我都有個女同學同某大明星撞名，不過因為佢好靚所以無人笑佢，真係 Your face your fate

留言話 幾嬲都唔可以用暴力，用暴力就係犯法